［音響撚］音響Hifi討論區（6）

上個post

［音響撚］音響Hifi討論區（5）

用緊KEF LSX,用bluetooth 接都係疾下疾下
可以點樣set